好明顯呢個世界冇因果循環！

有嘅話你哋執柒咗喇！

信都ON9

有既話 連尼住會有咩果

你知唔知有冇下一世？
下一世有冇因果循環？
你乜都唔知

咁蝗上兩欠婆下世係點？

下世關你撚事咩

你有無上世記憶呀on9仔

你下世唔關你事？
你仲犀利知我無上世記憶

On9仔

有既話 班狗官死左好耐啦

1999

水泥隊確認。

有 點會無
因為有港豬先有今時今日狗官
唔好本末倒置